太空人入...關於報科問題....=.="

舊年開始讀夜校文憑.....
話說早兩個禮拜SEND左EMAIL叫我報第三期課程......
但我一直唔得閒.....今朝睇番先知已經截左止
黎緊呢期冇書讀
我想問會唔會影響我報唔到第四期同之後嘅課程架???

打去registry問啦